#TweetForTaiwan 國際線着晒火！撐台入世衛機會黎喇！

【武漢肺炎】美發起#TweetForTaiwan運動助台入WHA 北京又再「堅決反對」

台灣在防治武漢肺炎的成效，有目共睹，獲得國際社會高度認同。美國國務院國際組織事務局昨日在Twitter上發起#TweetForTaiwan（發Tweet挺台灣）運動，呼籲網民發文，將台灣「推進」將在本月底世衞大會（WHA）。多名美國官員、國會議員紛紛響應，不過行動卻引來中方不滿，中國常駐聯合國代表團表示「強烈不滿」和「堅決反對」。

手足報恩既機會黎喇！
即刻上twitter retweet+like晒所有#TweetForTaiwan 既tweet！
係即刻！

光復香港！

台港同盟！

順便推埋香港啦

Twitter 國際媒體關於香港五一黃金週同沙田抗爭警暴重現嘅報道

五一黃金周都唔好忘記國際線！

推啊

網軍手足歸位喇！

撐台灣入世衛
最好激死班小粉紅

like晒thx!

Push

第228章 《簡易程序治罪條例》係終極惡法！警方執法權力無上限之根源！商場只要有公眾地方就可以執法！

推

呢樣野要做啦

奶茶聯盟

bump

推國際線

召集推文師！